有冇紅磚大學嘅朋友仔

week 13啦，大家加油

睇我個名都知堅揪

黎緊想入紅磚

一陣返去交fyp份paper

Med lab?

詳情唔講 總之HTI

理大C朗

都係得兩科啫

PT仔 死返GH啦

Fm

Y core成日有人訓sofa訓到爛爛地咁

聽日dead呀我

成日係canteen 食野都聽到人講普通話

GH先正

屌屌屌屌屌
Week 13我想死

想死+1

有冇人有讀ME23001？

笑撚死
次次上堂都見到唔知邊度黎既大叔訓到露哂肚腩